有冇球隊贏完英超就降班?

如題

我阿媽話聽晚煲湯

老頭話5點落街買餸

今晚食乜送？

一陣幫老母收衫

可樂雞翼

好撚眼訓，屌！

有 好似叫巴塞

有,好似叫唔知咩城
唔記得係咪鏝城

巴塞連英超都贏過咁屈機